早星期廢老屌黑衫暴力廢青搞死香港，今朝收曬聲

特登坐低食早餐聽下廢老高見
點知無人講 好失望